發覺<經濟通> HKEJ 係度發緊國難財

成日搞埋啲on9 投票，搞到黃藍雙方都係咁係whatsapp share ,係咁叫人上去投票。
呢間無良公司靠呢招呃唔少點擊。
應該點樣應對

搞投票點樣無良？

hkej係信報，李澤楷果間

經濟通，係經濟日報，石鏡泉果間

你講緊邊間？

Sor 係經濟通

如果係石鏡泉果間野，發國難財好正常。

間野奶共架嘛